你地分手個陣 會唔會收返送比對方既禮物

唔會囉

有冇小器啲啊

送定個飛機杯比佢。分手個時可以係咁吊個飛機杯感受佢既體温

比返晒佢送比我啲嘢就有，點會收返呀，除非借咗錢比佢就打死都收

好傷心

唔會
送 唔係借
點會收返

送咁隻豬可以點算

買部吸塵機番黎

陳寶珠

唔會咁肉酸囉

我諗佢比返我都會掉 除非係一D好有記念Ge野

咁小家 ？

痴線咩 還返都唔會要

... 好值錢咩屌

你會 ？

送左層樓比佢就分左手

真係實在錢銀上既話, 應該分返清
送既野就唔洗啦

當初送左個心比佢 依家冇撚左